有無人買左小米max2？

我見個Mon幾大，黑色幾靚，電又勁，想買部用來做後備機。

有冇買咗嘅巴打分享下？

我都諗緊買

買Nokia 6仲好啦

咩cpu

打機如何

625

咁同note4x有咩分別

大mon，電大

用緊小米MAX 覺得性價比

小米牛物超所值

二千蚊夠大粗用電力好 spec 唔差
真係好抵屌

買左

邊買 有咩感想

等睇感想

小米官網

max3對比max
性能無大提升之餘仲差左
諗唔到理由支持

Max3？

宜家重有無max1賣？

閪機

大陸板？

買左行版，畫面大手感好過一代，有雙喇叭
仲係無NFC...
如果以為用唔洗2k價錢就買到 Android 出面機皇級數的話就絕對唔適合買
因為真係有人咁諗...

仲有佢有快差同埋舊電好勁

留名等睇人話屌鬼話白邊粗

宜家全黑色

我

玩天堂2 會唔會好lag

同ip7 差唔多 熱少少

用過小米max1，半年壞mon。

我又無事wo 用左一年

個陣陪個同事買
1650 64gb
幫佢試機
哇 屌 咁正既
之前自己買返部
再介紹啲fd用
都介紹左3個人用

打機 睇片 粗用 一流
電量夠玩成日

max1個價錢好抵玩又大mon

竟然順？

Agger

625有咩問題? 有啲興趣買嚟做後備

625買note4x咪得

625 14nm製程唔係仲慳電咩？ 唔會點用嚟打機

最多睇吓片 上吓網

用緊max1, 客觀咁講, 如果用大陸rom就唔好買喇, 因為好多垃圾apps不停傳嘢上去大陸, 我flash咗個國際rom還可以,但係我個小米backup都要關咗佢, 總之好似郭文貴嗰啲片我相信大部分都係小米同華為傳上去嘅，

小米有個好處就係深圳維修非常之好，一小時 維修又靚女睇，

而家我用嚟玩mavicpro大mon不知幾正, 電夠大mon夠光, 其實小米個rom寫得唔好定係太多中共間諜軟件，3G係唔多夠用。

大陸版得金色，港台版得黑色，唔會買錯
港台版都係用國際 ROM，後門應該無咁勁

我自己用 Note 4X，規格近似 Max 2，625 + 4GB RAM
玩 Clash Royale 順過 1GB RAM 既 iPad Air

幾好用

x2

有D想入手,你地喺上網訂定喺鋪頭賣?

睇你等唔等得，唔等得咪walk in
我都諗緊買唔買黎掛天堂2

今日去門市walk in
收唔收visa?

你指小米之家？咪撚都收！

買左，
部機無發熱問題，
電量超耐用，
本身唔打機，
又好少影相，
係影下文件，
用左幾日，
非常滿意

最怕只收現金 想碌部出黎
希望有貨

I

大部版既iPhone
手感好似
不過最後我買左5s plus

我好多年前用過紅米
用左半年 頂唔順換左
原因係 佢會收message 同whatsapp 慢好多
半日都冇whatsapp
點知一開先connect 到收番半日既message

宜家仲有冇依d問題？

而家已經冇呢啲問題，
whatsapp接收訊息完全冇延遲
就算開咗省電模式都冇延遲。
我已經用咗個幾星期。

宜家完全無

痴線 仲未有人屌

電話消耗品
有咩好屌
iphone 轉大陸Android 機
用落咪又係差唔多

咪又係ig lihkg 求撚其啦

有冇人有辦法完全停晒小米偷偷上網？，包括小米account, active sim, backup, mi cloud?

前幾日搭emirate有免費20m data, 點知比小米喺後台係咁上用鬼晒。(已經用國際rom, 禁系統用mobile data, 但小米係冇得set停系統app上wifi的。

在通知欄按 關 同步功能，
即在 wifi連線下，
google 及小米的同步也會全關

重有，
關閉小米雲內的自動備份功能，

我都琴日買左 係幾好，等緊case出

我上咗淘寶買 ，
幾蚊一個全透明機套，
一次買咗幾個放喺屋企。

試吓揾 歐美卡通套 幾靚仔

😁😁😁

太大部，加埋用紅米4x感覺唔好用，味搞

太大部，加埋用紅米note 4x感覺唔好用，咪搞

。，

有無link 睇下
貼唔貼服

用左max1 一年
見到625 就諗緊到底等唔等max3 好

請教巴打, 點樣整到全黑?
有全包殼?
諗緊買, 但note 4X又好吸引~

我見有黑色版, 但港行係咪淨係出左金色, 白加金色真係娘到無朋友

屌, 原來睇錯大陸官網
港行先係黑色